---
name: Qurium Media Foundation
website: https://www.qurium.org
logo: qm_logo.png
languages: English, Español, Français, Русский
services: web_hosting, web_protection, assessment, vulnerabilities_malware, ddos, triage, censorship, forensic
beneficiaries: journalists, media, hrds, activists, lgbti, cso
hours: 8AM-18PM Mon-Sun CET
response_time: 4 hours
contact_methods: email, pgp, web_form
web_form: https://www.qurium.org/contact/
email: info@virtualroad.org
pgp_key: https://www.virtualroad.org/keys/info.asc
pgp_key_fingerprint: 02BF 7460 09F9 40C5 D10E B471 ED14 B4D7 CBC3 9CF3
initial_intake: yes
---

Qurium Media Foundation është një ofrues i zgjidhjeve të sigurisë për mediat e pavarura, organizatat e të drejtave të njeriut, gazetarët hetues dhe aktivistët. Qurium ofron një portofol zgjidhjesh profesionale, të personalizuara dhe të sigurta me mbështetje personale për organizatat dhe individët në rrezik, e cila përfshin:

- Hostim të sigurt me zbutjen DDoS të faqeve të internetit në rrezik
- Mbështetje për reagim të shpejtë për organizatat dhe individët nën kërcënim të menjëhershëm
- Kontrolle të sigurisë së shërbimeve të internetit dhe aplikacioneve celulare
- Anashkalimi i faqeve të bllokuara të internetit
- Hetime eksperte të sulmeve digjitale, aplikacioneve mashtruese, "malware" të synuar dhe dezinformimit